唔小心㩒入電訊台，發現全部post都係講緊3台

發生咩事

你係咪要做埋電訊商打手

印仔你踏過界

是
可能係全港最濫嘅PR公司

去到邊都有成班痴線佬跟尾

因為好撚垃圾

利申用緊

定延都用緊3

痴線 有兩位個名都係為你而改

係街都唔敢上連登

我從來唔追擊印仔呢個死基佬

冇計 最垃圾台 只有3稱冠

又一個苦主

3HK $138plan鎖撚到咁

真